善用不推文回覆！

成晚到而家熱門都勁多iPhone/娛樂/感情 post
熱門淨係iPhone post都6個啦
唔係唔傾得呢啲
但麻煩大家善用一下 ［不推文回覆］
等啲行動 時事post可以推上啲

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

啲iPhone post駛唔駛咁多呀